［加速大法好］強烈譴責Bilibili精日反動賣國

国家面前无动漫
堂堂Bilibili居然公然播放反中分子水岛努的作品
简直就是反了
打倒Bilibili

攬炒

國家利益大於一切

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

仲有水島精二00

一見到班支那仔為咗睇動畫
谷住谷住唔出得聲
我就不知幾開心

推

PUSH

做戲做全套啦屌你
係组呀

抵啦

加

gchi

唔好同我講
個twitter Ac又唔係我

佢順手舉報埋水島精二啦

封殺bilibili害傷國家感情

cls 我到今時今日先聯想到𠵱樣嘢
真係冇潛質做nmsl人

點令twitter小粉紅見到呢篇文？

加速主義

国家面前无动漫

NMSL
高達從Z高達開始就有港獨成份